求意見—異地戀

我有女朋友 但係我要返澳洲讀大學 一年先會返一次 我仲有五年半要讀 再加埋入籍兩年 總共至少七年半唔可以長住香港 佢遲啲仲要DSE 如果留唔到係香港讀嘅話佢要去英國讀 到時候見面次數又會再少啲 甚至一年都見唔到一次 我地好愛對方 已經認定左對方
問題係 我地點樣先可以維持感情？

屌完就算啦

每個人唔同有D人維持到有D人唔得
同佢傾下大家計劃同接受程度

會唔會衰左啲⋯人地第一次都未試過

第一次比左你就試左啦

大家都好驚會分手所以唔夠膽計畫

食過中出過咪算囉 話唔定你條女一陣過到英國 做英國佬肉便器都唔出奇 到時係由頭綠到落隻腳

仆街黎架喎師兄😏

條女未考大學啊師兄

九成機會散 仲有一成會一齊嘅 睇你點睇

想維持 但係唔知方法⋯

無方法
利申過來人

No offence
請問最後係咪忍痛分手嘅結局⋯

除非佢過到澳洲讀書唔係玩撚完

我都想⋯但係如無意外佢屋企人想佢去英國多過澳洲⋯

Keep唔到架啦，和平分手算啦